Nikon 菲林機分享

部機喺邊？

FE 2, F2A 路過

正啦
用落如何

巴打借位一問 我個過片甩左 香港有無地方可以自己買返D零件自己整返

點解可以甩

我都好想知 有日行山影相
咁正常影完就過片啦 之後隻拇指掃極都掃唔到個過片
之後一望已經係地下

F2路過

I know that feel bro 我已經甩過兩次，第一次我好彩收到部壞機自己整，依家第二次我仲搵緊人整或者買另一部

推返起呢個post先

Nikon fm2路過

有咩鏡用緊？

1.8/50 覺得唔夠用 唔夠wide
有冇咩推薦

35/2 焦距啱啱好